住緊house既巴絲打入一入

本身諗住係外國買house
但係屋企人話house每年維修費好高
高過condo啲管理費
我買condo嘅話管理費要3500港紙左右
一年house嘅維修費就估唔到
有冇住緊house既巴絲打分享下你地用幾錢係維修到

本身我揀house係因為鐘意有花園
可以種下花花草草咁 又方便養狗
不過唔係一個必需

利申: 得我自己一個住

管理費？自己home點會有

管理費講緊condo個管理費
house就冇管理費 但係我屋企人話要留一筆錢去做定期維修

輕輕一推

外國人興咩都DIY 唔洗太擔心

但係我唔係外國人 我冇佢地DIY既時間同心機
比我會請人嚟幫我整 但係又唔知會幾貴

喂做咩負評我

留名 我都想知

請人一定貴，你估hk 同中國d cheap labour 唔識咪學，有當中樂趣

鏟雪啊清潔啊個啲我還可以
如果係個屋頂或者個地底有事我會想搵人整多啲
我驚我整爛間屋